# Google-Sign-in-Demo

Esta carpeta contiene un pequeño Front-End básico para poder obtener el token de Google y poder probarlo en nuestro Backend-Server

Para ejecutarlo, es necesario volver a construir los módulos de node usando el comando:

/* ***************** */
/* ** npm install ** */
/* ***************** */